兩份工 邊份好？

一份Aco 人工max28k

一份係中環甲級寫字樓番文職 25k 雙糧花紅

點簡？

你做到頂point個陣 已經加到5萬蚊啦

咩文職25k咁高

我有fd做大律師祕書都22k
高級寫字樓唔奇
30k祕書都見過

咁都要開post問
aco人工係咪一入去就MAX先?

攞25k offer同aco比 仲要開post問 係咪on9